馬時亨：保留追究新信號系統承辦商權利

港鐵兩列列車昨凌晨測試新信號系統期間，在中環站及金鐘站之間的「渡線」相撞。港鐵主席馬時亨傍晚會見傳媒，表示會保留追究新信號系統承辦商的權利。

車務總監劉天成則表示，爭取在今晚收車後，將偏離路軌的列車頭卡放回軌道，嘗試可否駛離正線，未有正面回應何時可重開荃灣線中環來往金鐘的服務。

保你老母
人地話唔關佢地事

收皮啦

真係好仆街自已都未調查好就屌人地先 大大聲話唔關我事先 剩係講到人地仆街 坦白講 一件事點會剩係人地錯哂 你地冇代表簽名話可以話測試嘅 我就唔信啦 真係this is hong Kong 食屎啦

無事歸功自己
有事屌柒他人
香港人精神

唔係我責任即係人地錯

屌你自己唔做夠sim？